人民日報-武漢肺炎會幫助中國全面邁進小康社會

無錢醫果d老弱窮死L唒

偉大嘅黨中史成功擊敗人口老化，排除貧窮人口，貿易戰小打小贏，中打中贏，大打大贏。

有錢有疫苗

邊度睇翻黎
官方夠膽咁講？

衲dee

智能病毒

因為死得人多？